舊登叫幫手轉貼過嚟

［五大訴求不再 十大目標替代］

香港自2019年6月9日起，大型公民運動歷時兩月，香港人（尤其是年輕一輩）前仆後繼，循循善誘，圖替港共政權撥亂反正，救一眾官員於苦海之中。奈何，港共政權依然故我，目空一切，甚至草菅人命，令事情一發不可收拾。
現在，港共政權之殘暴，港共政權之污穢，港共政權之無能，昭然若揭，天地共證。
時移世易，面對冥頑不靈之當權者，五大訴求已經不合時宜，民眾應該追求更為廣泛、更為精準之目標。
有見及此，本人遂提出十大目標，革新香港人思維，引導當權者破局。

1. 撤回修訂<逃犯條例>。

2. 撤回自6月9日群眾運動以來一切暴動定性。

3. 無條件釋放自6月9日以來，拘捕及被政治檢控的人士，並補償他們一切損失及創傷。

4. 不必成立獨立調查委員會，直接提告警方自6月9日以來一切違法行為，例如：濫用暴力、濫用警權、使用過期催淚彈、傷害記者、妨礙司法公正等。

5. 完整交代6月9日起處理公民運動的手法，公開政府（包括警隊、律政司等等）一切相關文件及訊息。

6. 依據第5點，給諸位殉道義士完滿交代，並補償義士家人一切損失及創傷。

7. 貫徹問責制度，事件中所有公職不當的高級公務員（例如：行政長官、警務處處長等等）下台，並剝奪一切公務員福利。

8. 徹查元朗、北角、荃灣黑幫襲擊市民事件始末，相關人等依法嚴懲，給公眾完滿交代。

9. 徹查何君堯與第8點襲擊事件的關係，依法處理，向公眾交代事件始末。

10. 馬上實行雙普選，並需由歐盟及美國密切監察選舉。

十大目標，缺一不可。
光復香港，時代革命。

P.S. 小弟用盡方法，都申請唔到連登account，請有心人代post，不勝感激。

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

幫我轉貼返過去

推